\section{Assemblée générale ordinaire}\label{sec:article 11}
\par \quad Au moins une fois par an, les adhérents sont convoqués en assemblée générale ordinaire dans les conditions prévues par l’article \ref{sec:article 10}.

\par \quad L’assemblée générale entend les rapports sur la gestion du conseil d’administration, notamment sur la situation morale et financière de l’association. L’assemblée, après avoir délibéré et statué sur les différents rapports, approuve les comptes de l’exercice clos, vote le budget de l’exercice suivant et délibère sur toutes les autres questions figurant à l’ordre du jour. Les décisions de l’assemblée générale sont prises à la majorité simple des membres présents ou représentés (sauf pour les radiations [cf. article \ref{sec:article 9} des présents statuts]) ; aucun quorum n’est requis. Toutes les délibérations sont prises à main levée. Toutefois à la demande du quart au moins des membres présents ou à la demande du bureau de l’assemblée, les votes doivent être émis au scrutin secret. Elle valide les cooptations qui ont eu lieu l’année écoulée et/ou celles effectuées au cours de l’assemblée générale. L’assemblée générale ordinaire élective pourvoit au remplacement des membres du conseil d’administration (cf article \ref{sec:article 13}).
